其實「唔該」同「謝謝」有咩分別？

點解搭地鐵啲人成日講「唔該謝謝」？

太高汁 叫人點覆

你拎到身分證未？

你個名改得好啱

唔該＞人地幫你做野，你自已都有付出嗰時講
謝謝＞人地幫你做野，自己無付出🤔🤔

咁「唔撚該謝謝」同「唔該謝撚謝」又有咩分別？

頂 笑到訓係到

thank you 你

你太認真啦屌

我真心左？
不是唔該借借咩

樓主你個名叫戇鳩~鳩

之前有個外藉同事 咩都講多謝

係囉

咁謝撚謝同多撚謝又有乜分別？

其實佢心諗譯翻做英文係完全冇問題⋯⋯

你同on9又有咩分別

唔爭氣咁笑咗

屌 認真左

又唔該又謝謝又真係幾有問題
下次講 死開 啦

英文好似係用語氣黎區分唔該同多謝

其實如果係講「唔該借借」唔係借位個「借」咩？
定我真心咗

利申 禁入嚟笑咗

香港人，relax啲啦

算把啦 幽默感天生